[開心旅程比卡超]十二月六日跑馬地九場夜馬暨浪琴錶國際騎師錦標賽討論區

屌你唔見勇敢傳說

又要睇霍利時毒害賭仔

Post2先得唔得
咁岩開心旅程同比卡超有樂園

莫雅

頭場6點30
又要提早收工

Hkir同騎師邀請賽要返工/學既人真係慘
強烈要求政府下年開始加呢兩日入紅日

心心不忿飛龍。屌

原來線寶第三
仲以為佢唔見左

29.1 24.9 (54.0) (潘頓)

中到估惑

大摩，你搞咩撚野。
喜旺寶幾日唔見左，水都唔游。

重點楊生Live話過飛龍岩1400

呢樣野真係唔記得
但臨場睇隻馬係靚

明月千里都好似唔對路
啲馬功夫正常都要諗下先
喜旺寶完咗啦

拖到收番10k啦

勇敢傳說,紅星,電子群英,包裝騎士,極速前進要留意返

玩脷者今次應該係計分場合出賽

喜旺寶由上季季尾瘋狂跑，拼到今季。
唉，馬主定大摩問題。真係當啲馬鐵馬咁款

尾場4做膽拖7，12

老巫今日愧對大家

可唔可以騎師邀請賽跑禮拜六
HKIR跑禮拜日

如果拖到你點買先

支持柒俊零分

諗緊佢會有咩馬
極速前進

7膽拖每注50

【這天是徐雨石的】食出泥地大四喜！買10蚊過關收30萬

阿me睇佢都老老實實，又照顧啲手足既人
好過啲咩肥，咩大口班撚屌

留意到下個月頭有場高班泥1650
經典帝國有幾多買幾多

我幾年前曾經喺阿me馬房做過半年

More啦屌
係咪老老實實

對員工好好

輸到跳樓。

山高時不時吹奏石哥

留名

踏雪名駒幾時先食得

田雞

I know that feel

i know that feel bro

已經跳咗，依家喺下面覆你

其實做得大台貼馬有贏有輸，本來做觀眾唔想太刻薄。
只係想講某台新主持，如果佢係真心膠既話，真係有排佢學野。

開埋名都唔怕啦
馬會而家賽馬直擊搵埋班垃圾去做
屌你老母,講狀態跟賠率去講,我都識講啦,不如請我返去做主持啦,仲有睇頭添
全港第一個論壇做到幕前嘅主持
你地要維穩我唔撚理,麻煩你地俾返少少專業出嚟得唔得
18台都做得好過你

小組是日向見習騎師巫顯東查詢其如何處理「騰煌」的跑法。見習騎師巫顯東表示，他獲指示自大外檔出閘後於早段將「騰煌」在馬群之後切入。他說，他獲指示，如有其他馬匹於對面直路上開始上前，應嘗試跟隨其中一駒上前。他又指示嘗試讓「騰煌」在內疊競跑，因為預期居於較前位置的數匹賽駒會於進入直路時移出更外疊，讓「騰煌」在靠近內欄位置有機會望空。他說，自大外檔出閘後，他於早段將「騰煌」在馬群之後切入。被查詢為何「騰煌」於早段及中段被馬群拋離時，見習騎師巫顯東表示，「心好事成」在「騰煌」之前競跑，由於該駒不時移離內欄，因此他保持在該駒之後，以圖確定是否可在該駒內側或外側取位。被查詢有關「騰煌」在直路上的騎法時，他表示，他於直路早段讓坐騎取得平衡，於接近二百米處時開始對坐騎用鞭，其後於末段用鞭力策坐騎。練馬師何良證實發給見習騎師巫顯東的策騎指示，並表示他指示見習騎師巫顯東於對面直路上走第二疊，以便馬匹於接近七百米處上前時他可以跟隨牠們上前。他說，他對見習騎師巫顯東策騎「騰煌」的方法感到失望，並已於賽後即時向他表達不滿。小組告誡見習騎師巫顯東，小組曾考慮指控他策騎「騰煌」的方式違反一項重要的賽事規例。小組告誡他，其騎法已引起小組關注，並嚴厲譴責他，又告誡他必須確保其騎法不會受質疑。

我覺得講得太多唔需要嘅嘢
狀態動態又講唔足
成日講同父點點點，又話係外國點點點
全兄弟個啲又點點點
我唔識馬，聽完佢講我都唔識揀
血統同外地賽績玩到走火入魔

利申：唔識馬

小組曾考慮指控他策騎「騰煌」的方式違反一項重要的賽事規例

表示不滿等於唔洗控告，同近日啲 性騷擾事件咪一撚樣，講完唔滿意就算，呢個世界仲有規則架咩

繼11月尾有英國馬「涼風輕送」退出香港一哩錦標，並由港隊「西方快車」頂上，以及有一對愛爾蘭代表「愛達荷州」及「伊士華」退賽，令香港瓶剩餘12駒上陣後，據報最新將有香港盃主隊健兒「創世紀」沿此路而行，向12月10日國際賽大日子高舉免戰牌。
國際評分109分的「創世紀」隸屬苗禮德馬房，屬五歲雄性南非自購馬，由女馬主蕭劍瑩持有。本身季內三戰一冠一季，包括勝出莎莎婦女銀袋三級賽，以及於馬會盃二級賽上名，表現遠勝上季三戰最叻第四。
今屆香港盃原有13駒獲選參賽，一旦「創世紀」落實退戰，將餘12駒列陣；賽事總獎金高達2,500萬元，途程為沙田草地2000米。
關於「創世紀」退賽原因，據悉是其肌腱受創，詳細情況有待馬會確認公佈。此駒今早（3日）仍有亮相沙田馬場晨操，由馬房策騎員進行泥地踱步。

肌腱受創，上場都唔知跑嚟做乜
燒家呢鋪真係抵死

今年啲戲碼屎到

now 個班都唔見好，搞到子健係個到已經叫好好。
個cloudy更加不知所謂（唔係針對女性，你睇下莎拉同kid再睇下佢）

平時用電話播賽日收音機聽卡生
電視臨開跑先開返聲
J2唔知邊條撚樣
成日係度「咁呀..........勝出今場賽事係xxx」
咁呀咁呀 做節目唔撚識戒口頭禪架咩
聽到好燥

馬會年年交足稅做足慈善
比返兩日紅日比打工仔啦屌
香港人咁撚現實
因跑馬而有假放班禁賭道德撚就收聲架喇

已firm

玩左遊戲有$50餐券,都要入場支持下啦

講真最近我覺得王若舜真係順耳左。

果然要問話, 真係幾離譜, 仲離譜過巫斯義拉馬罰停賽個場.

被查詢時，祈普敦（「大運起」）表示，由於坐騎排在外檔出閘，加上在港首次增程角逐千八米途程，他獲指示於早段逐漸讓坐騎佔取前列位置。他說，首次跑過終點時他能夠將「大運起」向內移入居於領放馬「共創更好」外側，並且在毋須催策坐騎下做到。他說，「大運起」沿途走勢暢順，末段衝刺良佳。

131磅 11檔 居前馬無啦啦放頭
係咪笑話黎

牙ME真係跑盡啲馬
唔會玩咩評分，真係盡左幾場，無得再上，佢先落班。

四大垃圾倉將評分玩到出神入化，突然爆你一獲又得。

一樣，mute左J2電視機聲，開手機賽日收音機。
到入閘時咪mute返手機聲，開返電視聲。

賽日收音機班底高汁，分工鮮明。
卡生：晨操狀態
米高：補充
阿淘：資料，數據
張穎斯/關宛凝：比少量意見，報賽果，派彩
腎仔：入閘前兩至三分鐘會講幾句留意咩馬

石哥 我又番黎

LIN仔
返嚟咪好

天賜寶加隻寶馬，一鋪番本

我都係靠我頓理想回報，喜悅+寶馬
反CUP馬會

仲有極速銀桂

今日買親都好好彩，啲披幾好分。

本身都係要回報，最尾揀咗傾心星

都係泥岩玩啲

我泥地不嬲都好差
今日真係好好彩執到少少

暫時都係玩番谷草先，日馬等有泥先玩
btw旺蝦王勁到

紅星鬥積極皇，一放一追

五星特工，炸魚薯條輪更

旺蝦王行路撚。
谷草有時反而唔識，有時都唔錯。
不過田草成日有明星馬，但唔通真係allin咩

炸魚薯條唔知邊個騎

谷草多感情馬，田草成日都覺得爆唔到去邊冇乜吸引力

見谷草啲馬多過見朋友

搵牙東減下磅

+1 今日好分 執到！

想問各位巴打多唔多玩3重 4重 4連？
多數點買？複式膽定指定位置膽？

想知咩彩池追數好

對上2個post標題馬
藍天堡馬 快利 經典帝國 極速銀桂

我成日聽你地講賽日收音機 我聽881聽極都聽唔到卡生把聲 原來係呢到既賽日收音機

第四班 1000米 組別 1 浪琴表國際騎師錦標賽（讓賽） (評分 060-040)

廢事比人話咩多數低質

平時啲披中極都係1.6-2.X
今日有3.X

星期三準備又俾人吠

oh，無留意到

佢地好似抽籤
希望我雅抽到好野

呢個真係好少人知
個個以為881

我認我係低質㗎

屌

卡生賽後你點睇係到講練馬師買馬
單WQ

今日奸仔d飛博失我偷笑緊

比卡超

佢今季都都幾大獲
成日都跑二二三三

真心忙
今次未必出到專業分析

唔知會唔會搵番柒俊騎

星期三應該唔難贏

似俾郭能
見最近晨操都係俾左郭能跳

俾佢既我就飛啦

琴日live已經抽旺蝦王嗰場皇仁先峰冇過關飛

賀賢隻勤柒兼備又出嚟搞笑

賀腎本身就係笑話

29.6 24.8 (54.4) (潘頓) 等睇大敗

騎師錦標賽幾時抽籤

都想知

其實紅星隻馬各位巴打覺得仲有咩？

玩開4連
多數2膽5腳 10注
或2膽6腳 15注

其實好難 首映幾win上去都係12班輸番幾場
紅星仲要唔係後生

仲要1000，133，又用過咁多，不了

上場都未騎過

巴度唔騎小米周
英明神駒

敢言

抽左

英明神勇
手到拿來
和諧氣氛

喜菜 莫雅

莫雅100%大熱

奇真又係田

火箭駒係咪黎谷草做棟篤笑

7俊全部華人倉

奇真田泰安

玩到咁大
屌佢咩

轉場賺級數?
我唔明點解小米周做乜轉潘頓，一陣又好似按得澄咁

12檔

布達德手馬都好堅

11檔 仲要俾Callan
明明郭能幫比卡超贏過
但上一兩次郭能騎比卡超都hea到好似未試過比卡超夾咁樣

復課一早搶咗黎操

冇啦比達少一鋪用盡左

布達德手馬靚wo

田係咪第一次騎告仔既馬

好似贏過駟寶

勤德兼備莫雅騎,仲唔打死隻馬?

今季 冇講到 講緊今季

帝聖寶貝 一隻咁大把

上次都買左,跑第四

今次冇5x倍啦

我正正想講

我買香港隊赢

係咪心急要比馬主睇贏到馬攞去谷打吡

駟寶騎死馬

炸魚薯條大仆街

Allin我雅

屌

點解家俊跑親騎師賽都係跑垃圾 相反戶其圭太次次抽到成手好馬

戶其圭太 上年係咪爆隻龍船

真係好惡，幾隻有近績。

成日逼害本土騎師

造勢咁做 馬會唔做比佢

話就話抽籤
但啲配搭都好唔抽籤下

布達德有冇黎比賽過?

上季一次田草跑香港盃
谷草就無了

無經驗就唔要了。
講真今季成日睇日本馬，戶崎圭太算好硬淨下。

除咗隻曲院風荷
阿Zac幾隻好似卜定咁

田雞 力王 奇真

得4場係騎師賽？

今年嚟果個係杜滿樂
唔係杜滿萊
頭先睇睇下description發覺唔對路，睇埋個樣
屌你老母
差啲想買落去

係

希望杜滿樂咪鳩騎招多福

叫親杜滿都係仆街嚟

雖然係無可厚非，但好討厭依四場賽事練馬師出D濕鳩馬

高事運，輕彈錢暢，泡泡達人，型洒杯

炸魚著條又出 博拎勤工獎

泡泡唔錯啦算
型酒杯有人追左兩場了

神業有皮膚病都比佢黎香港

中華盛世繼續慢放

泡泡達人係班kick住

本來會拖佢
但12檔難搞啲
驚佢沿途3疊

咁依家點樣？要隔離所有日本代表？

呢隻怪腳嚟,佢行一步,人地要行步半

杜萊都係

報名表都出了，超多明星馬

估惑急出，阿蔡條氣應該好唔順，同喜悅一樣。
當家都係跑1400

馬會本hkir特刊制作幾精美
最正係友瑩格既特寫

其實旺蝦王絕對可以報跑星期日二班千二試下。

又跑 呀蔡自己講唔急 比佢慢慢黎下年先考驗佢

創世紀幾時退出架

昨日新聞講左

告場同大摩每場最少都一隻
又嚟有p無win

聽日我拉幫大摩試閘

喜悅第二次都搏失 阿蔡應該嬲到震

我超要克服三個困難
一係重磅
二係外檔
三係部撚

馬主嬲就真 呀蔡成廠馬

郭家燒家潘蘇通遠近馳名

柒俊零分在望

潘蘇通好似新加
呢個description一直都有

btw,日本啲data都幾齊下

型酒杯狂減分等泥地啦

其實係俾重磅騎師先，所以本地騎師或者大仆街比較大機會騎大number馬？

shoe place

其實改平磅加特別獎金會好啲囉

好難 平磅d低分馬冇咁上下機會都唔會報，低班馬蝕住磅跑唔同d G1/G2，質低冇讓磅真係惡搞 加左特別獎金一定益左d高分馬，turn out可能成組高分馬鬥，唔滿額機會極大

應該係練馬師同馬主詐形，馬會先唔安排高班馬跑，而家四場有三場係四班，如果多多要求既話，隨時出唔夠額。

所以布達德有好馬騎因為佢極重磅 好似123定121，所以一定分到d高分馬(減分落左班/位置加左分又未升到) 其實係唔公平，就算相對地輕磅騎到d新升班d 馬，難度都高過前者

有得搞嘅，全部騎師都做到一個差唔多嘅磅位，抽馬個pool會大番 不過一個潘頓已經收左皮

係啦，不過我係討厭，3場一哩咁戇鳩 四班整一場1200/1800都得掛

潘同布達德 如果加埋炒飯入去 個細number pool

係咯，跑千二都好啦,跑一千做乜，我覺得係明幫澳洲騎師。

最好其實跑1000 1200 1650 2200

我又睇中阿me一隻

今晚寫份特稿講下騎師賽

會唔會係1200m個檔位偏差比較大 所以先唔整1200m?
不過3場1650同3場4班真係好悶

平磅,或者限住出馬係某個分差內,例如五分差。
獎金增加,甚至可以安排贏和入位唔加分,咁會多d馬報

四係連登大船

五係千八米
六係跑法

其實 莫雅 布文同 布達德都一樣 申報最低造磅係123

我都唔順

當家精選喺外檔一條氣殺上嚟,過呀

大籐王三場先十九分
又要含皇天擊殺

最好我頓上返馬，幾夾檔。
換牙拉我不了

西拼唔知有冇得爭下
去咗好倉

上班挑戰下

拉一招

迫馬轉灣踩油

三關1650

莫雅騎師王

騎師賽個四場田雞同蘇兆輝手馬真心幾好，尤其係田頭尾關，奇真收埋操足黎
力王又好，適應水土開始黎料
銀城福星力短，縮返一千又有冷味
華美隔完沙又出，埋門有拍跳

No doubt

一拉出啤酒園就玩完
不過田霍今年係有交收

騎師賽梗係買叻廄

傳統智慧

冇蘇銘倫好似差咁啲

牙康鳩UP定點
布文手馬唔錯
布文騎師賽四隻馬，無一隻入到頭四。

咁莫雅同布達德係咩

十號都冇

廢事黎到同大摩個仔打交啦

大家觀點唔同都可以既
可能佢睇中四隻之中兩三隻 利申未睇

同埋好鍾意柏兆雷黎

騎師王已經有參考賠率

玩大逃

Same 勁野黎

莫雅4.75

紀仁安 布達德 柏士褀 同佢都係到 就係差神蘇

賓康三個徒弟佢勁啲定費柏龍勁啲？

Why

係夜店格過手啦

家俊又大冷門，50倍

男人既野唔係錢就女人
錢大家都有。
咪另一樣

布達德冷係因為大家唔熟佢 唔知佢識唔識跑谷姐
8倍呢手馬

呢d好主觀既 中過柏兆雷未中過費柏龍

1 莫雅 4.75
2 布文 6.00
3 莫雷拉 6.50
4 布達德 8.00
5 柏列特 8.50
6 戶崎圭太 9.00
7 蘇兆輝 9.00
8 田泰安 11.0
9 杜滿樂 14.0
10 潘頓 16.0
11 韓偉傑 22
12 梁家俊 50

連登睇好邊個話
田泰安開11.0賠
今鋪馬會破產都唔掂

同樣34歲,行嘅路唔同,同樣都係神
莫雅 年齡：34歲
1xx G1,今年就贏二十場
差唔邊度有G1就有佢份

莫雷拉 年齡：34歲
南美勝出逾一千場頭馬
四年稱霸新加坡騎師榜
3地1日內贏得最多頭馬的紀錄(香港,克蘭芝,巴西城市花園馬場)

國際騎師錦標賽往績
莫雅2>莫雷拉1

要計埋佢地出賽過幾多次

2 0 0 24 同 2 0 0 12 同 2 0 0 6 同 2 0 0 3 同 2 0 0 0

好大分別

不過初黎貴境唔識跑機會好大，
尤其是歐洲或美國騎開既。

好記得上年既鄭朗升
隻騂龍沿途3疊返黎輸唔夠1個馬位
睇返佢根本無意識攝入
所以騎師識唔識跑谷草對賽果好大影響
田草就冇咩所謂

梁家俊 田泰安

呢D騎師王馬會先最好賺。

同埋騎法都會影響
講起鄭朗升就諗起佢上年紫電明珠唔放
我唔係好記得佢係搶唔到定無心搶

布達德真係抵到喊

旺蝦王 +12分 89分了
飛霸龍+6分 美麗寶貝+3分 豹仔+5分

蝦王斷估都唔會報今個月尾場1200,下個月場二班1200入到q再算（馬主聲稱今季跑多3-4場，下季先谷）

馬主大貪想贏1月場1000米g3 就另計

認真佢而家跑一千G3都有機會贏，不過長遠黎講試下二班千二仲好。

要對首映

首映冇㗎啦,就快俾阿蔡拎去打靶

銘記心中 莫雷拉 一檔 ，贏硬？

幸運如意 潘頓一檔,塞車

係吳定強果陣已經好鍾意呢隻馬 無奈係閪拉先識贏

咁睇獨贏有無30瞎
想一注wp屌落去

留意返有隻灰馬點跑,上幾場咋咋蹄蹄輸

今次收返埋算

不了

紅星退出

首映無無下都上左去跑group
咁應該唔係醒神種級數掛

不過阿蔡都話要到四歲先答到大家係咪頂級好馬

可能要做幸福指數囉 段段快 冇話爆一段極快
話唔埋係又一隻精英大師

準備訓身

四歲唔係好馬咪一季榨盡你,退役拎去打靶囉

爭分奪秒有機做下一隻戰利品，不過今年對手咁勁，好難偷雞

賽事管制主任獸醫郭沛德通知受薪董事小組，由范思維訓練的「空心錫人」原定於12月10日星期日角逐浪琴表香港短途錦標（一級賽），但於抵港後被發現有發熱的情況。

在與范思維商討該駒的狀況後，該駒被認為不適宜角逐上述賽事。因此，「空心錫人」已正式退出浪琴表香港短途錦標（一級賽）。
又跑少隻

以前會有後備,而家可能場場都少隻

今年好似特別濕滯？

今年暫時有四隻退出 淨係補入咗西車跑一哩

今年搞咩 d戲碼

變返本地賽咁
一定又話咩無含金量

大家都明啦，大董馬
外隊要早幾個星期，所以無外地後備都可以理解

2：2
劇本嚟，馬會話你吹得我賬咩

點都跟注先

尋晚發左個惡夢 夢見明月千里跑香港盃比返布文騎 點知跑到轉緊灣入直路果陣墮馬 人仰馬翻，仲撞到後面好多馬 搞到好多騎師都墮左馬

最後前面幾隻日本馬贏左

係咪一路響住腎仔把聲

哎呀!! 明月千里騎師墮左馬呀!!

其實呢啲邀請賽係咪難賭過平時好多？
係咪特別易爆冷

以往幾年都係有form馬會極易入圍
亦都會有d潛伏左好耐既馬比班騎師省番起入圍

係咪因為呢堆騎師會認認真真

通常步速偏快,優勝劣敗,不過間中有d騎師唔熟條跑道而跑得差。
有能力既馬交到莫雅,布文手上,通常唔會失望

想轟

海g一放到底呀

最後50米勝利威直追開心駿馬。最後30米 勝利威直追開心駿馬

106

谷草馬王唔跑短途錦標真係曬鳩曬
一落場屈爆外隊G

夠分咩 入場券都無

好掛住馬王

唔知點解見到威爾頓都有份跑
仲要撞到一齊墮馬

華清sick horse
一語道破

上年我頓騎皇破左處
今鋪做唔食住上

其實想問下有邊個賭左馬咁耐係真係正數？
賭左一個令月左右都係輸月贏小

呢堆四班馬對佢地講絕對係試煉
利申：會買$10柒俊

呢度大把啦

由今季開始玩馬仔到11月輸左一千左右
11月開始由100上1000
利申新手10蚊注 真係要俾時間睇同度馬先贏到

布達德@6

入手

唔係好識度都係跟巴打們 上次經典帝國同藍天堡馬跟唔撚到 好撚想喊好分到 個時冇哂錢吊

莫雅@5
布達德@6

入手了

貓馬有冇睇岩咩馬！見你貼士真係好準下

大撚把，冷靜d,唔好咁易心雄你就會搵到贏錢既方法（但輸既次數多過贏係好正常？）

個個月計,有時唔好踩咁盡就會正數
好似星期日一早買曬,total六百之後就唔買,咁就執兩萬

大家交流下 我都係跟傾得多先有學到野
聽日我情感主導左左啦，自己迷左一個騎師了。
大賽日好多馬房啲馬都唔錯，阿蔡呢期迷得過。
運財童子牙拉上馬，但今次正正常常都應該嬴，臨場一定熱過狗。
紅運爵士我自己會有少少保留，上一次後面少少意外，得益左。不過阿蔡啲馬深不可測。
我頓啲馬要小心，表面上好似好多無冠軍相，但幾隻都可以入三三四四左右大局。

屌啦星,上去user屋企整機,同我講屋企冇廁所
等我急足成粒鐘

同意
最多人唔係嬴唔到錢，係嬴完唔識收，最後本利還返比狗會。
我前個月就是好例子

屋企無廁所，笑4

你set到一個額就停其實幾好
我直頭冇馬會戶口,要下下落馬會劃飛
咁樣我覺得仲好

我買完就返屋企欣賞賽馬
唔係點執咁多

最緊要 熱避

前個月之後改善左，真係一嬴到某個數以上，即刻換衫去馬會拎錢算

有幾冷俾幾冷我
開個6仔孖寶俾我,等我贏莊一萬蚊

正本雄心叫雞健康韋達起孖呀

唔好贏完身痕走去賭波

波以前我好好,而家好少買,以前玩開首隊入球
第一隊入波而家好撚難玩

十一萬就跳樓
我幾年前差幾廿萬咪跳四五鑊

玩開盤

半一贏住1球平安鐘禁足成粒鐘，贏又贏一半

馬仔真好多 刨馬當免費娛樂

現金券戰士

鼎左去邊

咁樣好麻煩下 但師兄犀利

唔該貓巴先 聽日臨場出下貼士泥 點睇駕悅？成日形住佢會爆會爆

我落青衣城已經有馬會,好簡單
要控制注碼就係遠離馬會網

喊出黎 手機app一場寫左500都唔太覺洗左錢
劃飛 你就好強烈

聽日臨場未必係場場係到，星期四EXAM。
駕悅谷草1200太難跑，前速太快，完全唔適合跑法，想食級數都無得食。等佢返田草1400輕鬆放頭。

如果聽日爆左唔好屌柒我 信自己咪拖一注。

自從中過盈進+大收成 wp pq 之後就冇贏過

聽晚其實場場都 難簡

唔知qoute邊個好，總之唔掂波唔玩外圍唔用投注戶口，買一次就走，就可以將風險減到最低

贏錢記得捐，街邊果d賣旗就唔好理，刨馬前休息足夠呢，就自自然會好冷靜咁揀黎賭

坊間要錢果d tips 就多數都係假，俾某app賺錢不如用多d時間去學點樣去避免舖草皮好過

利申：月月贏

聽日簡咩馬

神速寶同事必獲利大家要邊隻多d，上次神速寶開頭34疊最尾衝第二輸半個馬位好吸引我，今次隱憂係初跑1650谷，但1650路程其實適合既，事必就不嬲都準忠心，7歲馬都不斷進步，今次仲要配莫雅，隱憂佢贏3甲上3班，佢未上過3班，唔知要邊隻好？

好難揀，暫時一手廿倍內既，睇沙圈做人

劃飛真係拎銀紙出嚟買,兩種感覺嚟

暫時輪多贏少，發覺好多時係忍唔到手亂咁補飛

劃飛撚
到而家咁大個人都未開過戶

有無揀馬心得分享下

我好羨慕巴打可以以小博大 我真係唔識睇冷馬,印象中最冷中過14.8倍q
所以我寧願all in熱到辣手嘅馬e.g.當家精選旺蝦王
利申:劃飛 成日拎四五位數去馬會

唔理賠率同著燈，做好功課沙圈睇啱就扑硾

師兄點睇聽晚3場7
我覺得呢隻唔應該咁好分

依家係四重腳，第二場跑完應該會有啟示

威風霸皇係今場啦

沙圈好難睇 講真我覺得隻隻馬都好靚 如果連我覺得唔靚 隻馬真係好大獲

睇沙圈係睇情緒多,好少睇狀態,因為晨操證明曬一切

聽日莫雅又教莫雷拉騎馬

ok

每隻馬都有唔同既地方，有d試閘晨操誇啦啦，落場小喇叭，有d朝早hea,臨落場先認真，同埋有d馬既身形靚唔靚同當時脾氣係投注站都唔會俾你睇曬，所以我先鍾意睇完沙圈先決定扑唔扑冷馬

14.8定148倍Q先？
其實個個做法唔同姐，我覺得買10蚊注中冷qpq開心過1000蚊注中熱門馬

邊個咁得閒個個回覆都負評

老豆教仔

當然係14.8 我好少買q
有時我覺得就算用10蚊中次q,可能都只係贏幾百,倒不如用一千贏一千
不過壓力大好多

用一千贏一千 咁樣好多時都唔中除非個隻係好超既馬

喜菜十二檔
老豆教仔

？

贏馬神器 去馬！

龜公泰手馬幾好

日本仔
換我雅上去就有機會

All in 布達德

我雅
好記得上年浪琴表 腎仔call滿樂時s形走位

首飾太陽又係一野攝入去

伊維陀

明天有冇第二個伊偉陀?

Q除非鳩買正路就五十一百
棒場另計

上水先 聽日跟實大蛇先
手持 田雅一對騎王

聽日緊係跟你啦

呢排考試 無時間度馬。
報名表果日睇中勇闖者了

我啱啱買完馬,聽日慢慢屋企欣賞莫雅騎巧

咁早買完 好早飛

淨係玩六環彩場次
R4 大英雄 靚先生
R5 友享友賞 慣勝積極
R6 積極皇 電子群英
R7 放眼量 紫電明珠
R8 紅運發財 神威敖翔
R9 包裝騎士 雷公鑿

我平時都係一開飛就買,唔得閒先個日買

Same啊。

頭2場啲class仲好睇過頭2關
5班強組點都好過4班弱組

熱避 唔等於一定要亂買其他冷

應該係想買個隻 變得過熱就零願唔賭， 此為之 熱避。

雷神 勝出率依家最高 win 都要有 5.4倍 或以上先值博

潘頓 位買率依家最高 place 都要有 2.1倍 或以上先值博.

拖實我蔡啊記得

我都信買馬唔好買大熱門

反而想買/博個隻 變冷咗仲更加值博.

聽日有幾多迷雅黨
我雅聽日決定本利還比大家

莫雅膽連贏過關

你首先要知公爵搵幾多 先賭 五十 一百, 量力而為.

無時間度馬咪唔賭一次兩次囉, 無事既.

公爵五十一百 散紙嚟

早飛

我一定再買勤德兼備，根本呢隻馬唔合潘明輝跑。只要發揮正常應該幾有機會。

加陣唔止正常發揮
比個神發揮你 今鋪我迷

勤德兼備無跟進開，淨係睇佢幾次，跑到姐手姐腳。
火車潘後上其實麻麻地，之前啲傳媒係咁吹奏佢南澳瘋狂後上贏馬。

支持
你每關我都有隻聽日會想買

萬馬飛騰一嘢咩多10磅，仲跑得郁？

沙田同緊咩緊跑
谷草又有曬驗證，方同徒弟呢期手風都好
我最低限度會拖，想搏佢殺曬

我要左個堆你有冇要

潘

全部要曬右面
左面我無咩衝動住

佢係其中一隻贏過1800跑馬地嘅馬
重磅同跑法就要考驗

我前幾頁個堆

呀Zac有風度

我頓

隻薯條俾牙拉騎 俾華將騎騎得幾好呀

4,5,7,8 四場 D 馬係抽簽配既.

13少

浪琴錶個幾場應該唔玩，其餘好想買哂十三少

公道説話
btw,潘咁講得，即係代表如果佢有啲好馬
7俊絕對有能力爭下

呢位ching識貨
13少呢幾期唔講得笑

雷公捱唔捱得住呀

猛將1檔 老馬配老嘢

星光大師用返蘇神
又要諗下拖唔拖返...

李寶利配姚 跟得過

呢隻要啦 告蘇

我都好睇好佢其中一隻
希望有料到

潘狗係串梁家俊定點

皇天擊殺都騎得好過火車
上次買左點知變左唔得兼避

呢個好笑

第二句係有D睇唔起人嘅感覺
不過第一句都睇得出佢好戥梁家俊唔抵

我覺得係暗踩

日本仔手馬幾惡

唔知騎唔騎得掂

英文賽前節目連每場形勢都分析埋
啲馬走幾多疊個啲

大家點睇型酒杯

隻妙力之城退役

貓巴頭兩場點睇？

上兩場有走勢
係驚十一檔布文攝唔攝到二疊
不過騎師賽二疊到已經唔錯

小氣之人會唔會讚自己最大對手既手下丫

今晚買D巴西Q玩下都好。

可能谷死馬

龍城快勝落班回首本路程
馬收埋操一大輪，晨操貫注力加強
有廿幾倍其實要買了

我超29陪咁低

超早熟種，養極都唔壯

冇一個評馬人要wo

贏馬神器翻身未？

迷mi

最慘係跑落個腦唔得
次次都跑到一pat 野咁

電子群英好唔理性一野單win毆落去

炒飯

沒有你的允許,我一棍毆下去

這幾天早上都會有youtube晨操直播，今朝睇左一陣。

到時又幾十倍架啦

巴打們點睇大英雄 想拖埋

Link?

星日排位了

原來今日六號

賭波欠債 22歲仔跳樓亡 父悲慟告誡年輕人：唔好賭錢

當家精選唔跑國際賽
再跑多場1400
今年見標係冠軍一哩？

今晚尾場提供，希望到時有D分頭

頭場 2,6> 4,5點睇？

3歲 1000磅馬 場場揹重磅
咁都跑得好應該幾超班

跑馬地5班輕磅馬要買跑法主動或者有權變奏嘅

一開頭插班唔肯報4r 輸得遠當減分
到最尾呢場屈服報4r 直接退役
重磅要幫咪用牌仔，死都用主帥之嘛
一來大摩冇心練呢隻馬
二來馬主見4r 都輸緊三個幾馬位不如拿拿臨退役換馬
根本隻馬就係有缺憾，跑得再好都只會係陪跑

天狼星

要魔幻神駿

蕭劍新話馬克再長d都得

我都覺得有D馬迷睇唔到嘅問題啦
3歲馬跑2個月跌成30磅

新將男

濕鳩仔你咪負評曬我d 回覆佢囉
你唔返過高登咩
呀唔記得左你俾人趕走左添

馬克上場跑2000都腳軟,蕭生係咪想馬克跑斷腳

銘記心中應該世界膽，係大夫到搵其他人跑都近過。
贏馬神器1200谷草試好曬性能，隨時郁手。
魔幻神駿季初嬴完咁冷，反而要小心。
隨時候命力求開糊。

第二場真係隻隻都有機會，睇左頭場有無得追先再決定。
不過純計實力星光大師正本雄心極速前進可能高少少
不過紅旗星將上鋪比傳媒吹到咁熱，比今鋪飛都無滴，我會留意多次。

極速前進出腳愈來愈慢,短途就嚟未必啱佢

香港榮進之光

錦標賽制待完善

作為國際賽的點綴，香港國際騎師錦標賽將在明晚舉行。在其他地方也有類似的騎師競賽以增加賽事的吸引力，而由於騎師來自五湖四海，抽籤配馬幾乎是唯一可行的方法，換句話說，運氣的因素成為主軸，並非單純的技高者勝。抽籤配馬與馬匹排檔同樣都是訴諸運氣，後者是完全公平，但配馬卻受到一些特定條件限制。在讓磅賽制下，如果一個最低造123磅的騎師抽到一匹116磅的馬依例根本不能出賽，故現行的辦法是輕磅馬要先配輕磅騎師，而大家都知在香港的賽事環境下，輕磅馬每多是在等待減分降班，亦即並非準備爭勝的，反而重磅騎師則有機會騎一些較有能力的馬，故賽制有待完善。

當然大家也都明白這只是一個為吸引公眾而設的騷，但始終有八十萬的額外獎金，應該對參與者公平一點。其中一個方法是限制參賽馬匹評分差距，比方說將差距定在15分內，比方說60-75分或65-80分範圍的賽事，但問題是很多練馬師並不特別熱衷報跑這幾場國際騎師錦標賽（可能與相關人等難以在「陌生人」身上放心落注有關），馬會要額外提升賽事獎金以增添吸引力，若再將評分範圍縮窄，便得擔心不夠馬跑形成兩難。

卡洛斯

笨輝表示：「『有得威』自日本回來後狀態良好。我想牠頗為享受該趟日本之行。返回港後，牠變得更放鬆。我想新環境確實令牠有所改變。」

馬主甚為希望『有得威』可再往日本參賽，我們計劃讓牠於3月角逐1200米一級賽高松宮紀念賽，我們認為再赴日本參賽的機會頗大。而且我們上次吃過當地美味的壽司，還想再嚐一次呢！」

壽司

睇中頭場戈寶

所以佢增左程跑1200谷
冷咪拖下

嗰班友出名on9

明明河水不犯井水
無啦啦搞鳩人
最多咪各有各講

笑死 你又知係佢做？

見有d倍率, 跟咗華蛇 小米周

我估臨場會變大熱

紅旗星將係第一次十賠以上

前幾仗睇到我

紅旗星將谷草1200最後呢鋪
入位時我係到跟人中 有人講沙圈fit到震
退曬熱都唔開飯，咁等佢轉程

帶埋隻馬去做乜

岩岩先睇到原來有呂布組合
紫電肥豬

唉
田草己吹奏緊呢隻 一直都未跑好

最尾都係複式位置Q拉埋我超
希望有驚喜

成件事做咩啫

快撚啲星期日
我旺終於跑G1 好撚感動

我旺贏到G1抽3個派100
加陣唔洗LM住

我都睇岩小米周 大馬步闊 好似要腳程撻著？
上次見巴度500到就拉定出黎準備
今次增程1800應該岩岩好

點睇尾場雷公🤔

打比二千都近，沙田千八又贏過，今場路程應該合。
潘頓將佢放番係中後位置會最好，如果無端又擺番放頭唔知會點

頭場想要同明相照...

如果冷都唔去 到時焗用潘大熱打爆隻馬贏之後收皮

上場廢潘慢閘加立心走入去hea

今晚有冇人入場

呢隻要拖 不明物體
暫時搭贏馬神體 仲熱過 搭銘記心中
我潘做膽

搏左好多場 但真係好忠心
我不了

隻2其實幾好但死磅太多

年年華人都抽垃圾

食壽司

雷公上年食左好多披，係唔比w我
之後我都放棄左 最多拖一注
但隻馬真係用得好多 唔知邊鋪頂唔順

想入

上次都追過
今次呢個檔考慮緊

今日都係少注為妙架啦 成日只係想買一隻
贏馬神器

其實要縮注真係好難

買雷公不如買包裝好過

贏馬神器，潘頓晨操操足4次
增程，坐位望贏啦

我都轉買呢匹，再加埋同明

你不了我都果斷不了算
我都買過好多次都唔中

我睇好包裝騎士可以反先,呢幾場都係咋咋蹄蹄輸

今日精選 : 莫雅 「騎師王」@ 4.0

LIHKG @ Android

頭場2號做膽有啲淆...
雷神搭全哥好似唔多掂....

1檔比人遮住好難搞
潘明輝騎嗰次就係咁
大步馬cum人好過比人cum

唔係wo
牙拉搭全哥唔係超高命中咩

臨場睇下點
如果前面好利前置又無咩可能唔要

呢隻要有啦
我都買佢

Ching岩岩開始玩馬？

頭場25611

幾中意贏馬神器都係咁話 打巴自己 唔好制

5冠0亞1季 3次不上名

...

我雅

田騎王太好分了吧

中！

想問下5蚊注 可以贏到幾多？

可能我咁啱買親呢個組合都伏... 都係四甲不入

26單t拖全餐

中哂都幾和味 之前中三場熱pq 都有成千蚊

騎師王我幾想要布達德

第一次跑

其實日本仔真係舞唔掂?

我雅

聚歡笑w

上浦猛將又黃金機會 又逼人買

好想入場

腎仔有偏見

又唔係個個都係川田
戶奇都唔錯，基本功唔係太差

隻常豐裕仲以為日本仔騎可以冷啲

蛯名正義先勁 仲有安藤勝己 兩個大師級
戶奇不了

當家頭場要咩

聚歡笑 放眼量 何良兩隻

好燈 不了 破燈先 不害人了

有個田字都垃圾

魔幻神駿

正義叔同香港福永佑一差唔多level

11 得唔得

感覺到5號去馬實有Q
成晚最想買呢隻

去馬既話

我都睇中呢隻 膽未定好

麯院風荷 終於出場

d馬唔差

太陽無左腎仔之後，呢兩個賽日買左好多馬報。
其實我買馬報唔係睇分析，想睇資料
發覺專業啲料算幾齊

仆街差啲唔記得六點半跑

最後決定？

貓仔2 6pq ok?

我覺得佢會搏馬 紅手套哥既威力

拉走到位就有機,但覺得拉呢場唔會去

我要嘅資料有個app都俾到我

睇埋行圈先
今晚好難

銘記一定可以 又彈性

今晚係好難。

紙呢啲質感 你唔明㗎啦

頭場可以點買

正如我劃飛買你地都唔明

頭場已經唔識,可以買既馬成七八隻

G3冠軍要跑五班,

我非常同意

隨時候命無人要？

騎師賽 莫雅 / 布達德

頭場 5拖2 4 6

老巫晨操fit馬推介
R1)龍城快勝
R2)星光大師
R3)勇敢傳說
R4)靚先生
R5)泡泡達人,喜菜
R6)電子群英
R7)珍珠旺,事必獲利
R8)招多福,勤柒兼備
R9)包裝騎士
紅字為場次推介

隨時候命我可能會揀先
休息返三星期，前胸壯，毛色靚
好多主觀願望

拖埋你隻1號仔

贏馬神器拜神拜到......

第一場
潘（）馬
A拉
B去

戈寶有冇人要？

12搏冷

第一場小注潘頓算，太多馬揀

要啦

凱旋之星

我第一時間醒起蔡神仙隻主力艦

信我頓 贏馬神器

好亂
買然馬算

10冷腳？

入球細

清 可唔可以要第2隻

又黎

收嗲啦

2,3,7,9

屌
咁準時既
最後買2 6 11
買唔到

跑咩？

跑咩

升力

2,6,12,3

2 6 12

西狗

今晚有得追

又第4,我屌你史

升力阻左隻3

大熱56蚊Q

中！方仔！！

沈拿選要出定入阻左時間

唉，第4最撚難受

佢求其攞個第四就算

正

Yes 大熱

正，中正qpq

放頭完全冇,後一後都追到

大熱跑出買唔到
狗會迫害

兩隻大熱披見到都陰公

料事如神下場換人嘅可以一屌

戈寶跑 1400好d

到底點解佢騎乜野馬都可以脫哂口 中段自己收工
好多次都係咁 隻馬轉彎成日都退落去

想要 上次廢潘跑2400咁款

但係田草好難到wor

D主持係咁水人買戈寶 狗撚到呢

轉彎果段快過標準時間成半秒

想買包勝 但個沈拿唔知咩料

無人信我

今季先開始賭 ??

睇返replay,沈拿俾人三文治夾

屌威風霸王好在今日唔係佢騎

再追

一條心撑神蘇

今日既威風霸王要買喇

韋達好似淨係識博正本雄心
其他都hea騎

軍系？
快趣的？

和平開心都唔錯

快趣的亡命攞位都hea lol

[i

屌奶星以為19:15頭場

寶驫有盈 信心

軍系仲輸唔夠咩 軍乜佢都hea

全勝姿態 好冷

雷神啲飛咁熱既

用巴度74倍？

今晚9場呀

我旺細佬 紅旗

憤怒瓦解 萬人膜拜

笑死 軍炮先岩岩嬴完

迷達

3 4Q熱到

全勝上次披完又咁冷
方仔今日休息

跟

唔要拉算

/ R 2 勇闖者 / 66 / 5 1 0 0 3 / 情迷熱杏霜 / 2
/ R 2 勇闖者 / 66 / 4 3 0 0 2 / 羅承傑 / 3
/ R 2 勇闖者 / 60 / 4 2 0 0 2 / 賣大包 / 6
/ R 2 勇闖者 / 58 / 3 3 1 0 2 / 金雪炫男朋友 / 9
/ R 2 勇闖者 / 34 / 1 3 1 0 3 / 尹普美😍 / 16

最撚好方仔前面一隻都無
尾場大家唔知記唔記得會發生咩事呢

但唔係果隻馬救世

嗰隻我谷草最愛
今次換其他搏啦

第2場好WIDE下

劃走既馬唔多

今場可以重注大熱

好 就要紅旗

正本雄心不考慮了

本身想買金剛秀, 但睇返上面D馬決定放棄

求其篤隻P都好分過隻3個W

隻9贏完仲咁冷？

想要隻9號

呢場又係勁難賭
老實 2 10 唔好咩？佢地入位完全唔奇 呢場只岩去賭p

係 有D冷

可以試下包勝，包你勝利

我覺得英姿狀態一般

好靚好壯

巴度 x 田雞

伸脷者2.3 我唔敢飛又唔敢賭佢w

搭2同10搏佢位置Q

賣屎忽都買勇闖者

迷潘

係
範圍闊到

信下潘W 玩下

4 6 10玩下

1 7買下先

1 7 QPQ

玩脷者

屌你老母韋達搞乜撚呀

屌你老母韋達

個田轉谷嘅數據真係痴線
點解可以咁準

指揮官第2

十三少做乜撚野呀

一入直路已經好大個位比佢上

莫西拉又贏喇

紅旗星將 駕悅 爭第3

笑死駕悅第3

on9 拉到隻馬收哂皮

十三係咁拉

屌你13

韋達拉馬？

包勝做乜撚呀

達少又係 睇賽後報告先屌佢

勇闖者唔玩脷喇

屌你老母韋達終生停賽啦

佢想點，拉到我以為有事

又第4 笑4了
日日都第4

開大熱孖寶

潘頓係咪諗住第一關先認真騎

中F4 巴度好波

正本雄心 韋達真係以後唔買

其實有1400 1600氣量點解唔鬆左比佢走先

由對面直路拉到入彎

結果 紅旗星將 影贏咗, 第3

屌你老母廢達

有玩

韋達又拉馬 屌佢老母

下

紅旗冇p

明明呢隻上黎個勢最勁

韋達好波 捉到鬥哂口
買3,4,9鐵角

個個騎 佢仲之之由由

有呀屌 影贏左

輸鳩左啦屌

明明睇重播都係駕悅到先

屌馬會做馬？ 紅旗p

迷李都冇用 拖撚埋達

綠格大哂牙？

正本雄心 邊個騎 ?

我又燈死左包勝同正本雄心

屌你老母馬會 我買中巴度你玩尻我呀？

當家又買左100k 星將p
Fatfat

閪拉先嚟個下馬威，叫天下第一學野

我拉好波

屌你老味金剛秀明明有俾韋達個撚樣搞到咁撚後

四重咁好分

屌包勝做乜

第3場重有無架

今日咁多傳媒點都係正氣馬顯身價時侯

冇啊 買左$20 7-9 pq
真係冇wp

屌，遲左放工
頭兩場心水都miss左

買到著格

韋達嚟架 ?

咁渣既 ?

留名睇轉大熱

屎達改不了吃屎

fatfat

咁樣影贏真係

Yeah 贏到狗會 報我2日輸谷之仇

巴度唔係應該第3咩

電眼睇到唔係

莫雅布文 4x15

老撚都買呀拉今日

有得追 要買了

認同，我拉顯身價時候

第三場記住買勇敢傳說

仲會唔會有人敢買叫雞健康

條路似係呢隻

布文

一定有

諗都唔洗諗 呢場勇敢傳說

有得追 勇敢傳說gel得？

大船

覺得自己好犯賤 一路屌韋達 但一路買

正本雄心

叫雞健康

哎喲塞車呀勇敢傳說

布文大熱

3，6，8
唔轉
利伸頭場買唔到大熱q
頭先買正本包勝收哂皮
巴度都影輸埋

勇敢幾十倍個場中到,無理由今場唔買

呢場夠仙氣啦掛

r3 買後上馬 湯美仔

所以買多隻主動嘅對沖

谷唔掂喎隻馬

唉

又想迷潘

迷拉

今晚應該好賭

叫雞都可以

如果我拉都win埋今場，騎師賽咪無力😁😁

勿買十三

達少

R3 5+8

睇見達少岩岩表現，out得

一路睇重播 一路心諗做乜唔比佢走
拉足三次 仲想減分？

幫全哥含撚

難得抽返個好檔

/ R 3 叫關健康 / 60 / 3 2 3 0 1 / 啤酒園 / 7
/ R 3 叫關健康 / 52 / 3 2 1 1 2 / 四連環 / 12

諗緊拉拖達潘定三隻串曬

一齊支持叫雞健康

今場爆

叫雞因住叫中隻病雞 要避

第四選,全哥定叫雞?

勇敢傳說 爆得

臨場勇敢傳說,勝利專家,魅力知心幾對辦

睇黎勇敢傳說大船

屌你 下次飛左4隻主持推介仲好賭

應該得個隻爆得

紅運麻麻地

要上船了

一早鍾意夢幻仙子 操好無保留 但拉兩win 都唔知係好事定壞事 又要諗多啲

勇敢傳說

全哥3連w

大船真係

唔要叫關是否不智？

唔理了 交託俾拉叔

勝利專家

定信布文好d

仲唔係雷神3連w

我自己都唔睇好自己

連登力量會唔會著格

仙子！

呀拉贏3場

雷神3W

又雷神

3win 雷神

雷神顛左

fml

雷潘田

香港3大代表, 就係咁簡單

仙子

3W

西拉onfire

又係莫拉

雷神又贏
3w

Fml

夢幻仙子當winx

拉叔

我拉勁我拉醒我拉無得頂

再追萬里威揚先

雷神香港第一騎師

拉騎豬王係咪凍過水

痴線,係咪俾莫雅布文下馬威

反拉輸死了

韋達去左邊

今晚真係要迷拉

臨尾回多6蚊tim

病G

3w 莫雷拉

紹菜騎後上真係要打個7折

萬里威揚了 西拉4W

爭到第4已經好叻

今日飛得

已經決定第六第九場要哂雷神膽！
一無騎師王就搶疆

好撚後悔無大注車落雷神到

騎師王淨係計國際賽4場

4場12了

牙拉勁撚到

馬會要藥檢了
雷神識鬼跑谷咩 一定係食禁藥啦

原來係 雷潘理

今晚反底了

打開勝門

以前做CD rom 記得mary講過 繼續追雷神win好過博佢唔得 好彩最後無理佢回飛有買

有冇人會含靚先生馬主

今晚試下
騎師賽要莫雅
其他場次要雷神

呢個真 明明唔識跑谷嫁

靚加加

下場一支梅重飛

死雷神係唔撚係見今晚係國際騎師邀請賽先咁落力

情色漫畫老師

好彩我買左6倍拉哥騎師王
3場w 36分仲唔贏

其實舊年唔係

要讚炒飯 呢場發揮好好 4.幾p

今晚似正氣

騎豬王先買莫雅
第二關跑前買龜太

曲到直

曲

🤔🤔🤔

排隊收錢

仲買左拉騎豬王

咁佢呢幾馬都有餐士嘅

出閘搏撚到

我見佢個騎法同落力程度都同上兩個賽馬日唔同嘅
今晚落力好撚多

GEL左頭

廢拉就黎用晒D力 浪琴表國際仲有閪力跑咩

有人gel頭

教科書式贏馬

4場7

又話雷狗怕凍同唔識跑谷草

巴打好波

佢今日又想用完一生既運氣去5win

雷神係咪抗議我蔡比馬布文騎

食屎啦韋達

R4 1,4.11

燈

信多雷神一次先

拉似入到P喎,咁好態

日本仔手馬唔差

跑馬地
星期三 過關 連贏位置Ｑ
3X4 3 場 4 紅運爵士 拖 7 夢幻仙子 +
8 好益善

我雅出場了

D女好正

D女全部高D騎師3,4個頭 係咪專登

莫雷拉

屌all in 莫雅,仆街有火

同路

KC會否拉潘落水底？

影相隻眼有神到,人身幾靚,唔濕身

你估搵個矮model 好易
騎師矮就緊嫁啦

8比3你放過我啦

蒜頭爺爺

日本妹好似最靚

sick ball

潘頓係咪好攰 行咁撚慢

莫雅個樣成隻馬咁
人馬合一

要問下你

陣間俾隻馬搞返轉頭

莫雅同我拉 交頭接耳傾緊乜

3100場頭馬?

咁老友架咩

東京都 賽馬機頭馬

見到我拉教莫雅騎馬

藩係明顯爛仔串柒柒果d黎

Tosaki生

每年贏60場都要贏50年

留心D睇,杜滿樂,布文, 柒俊避鏡頭
證明左樣野佢地係毒撚

MK仔

認真?

力王落好多飛
點解呢

梁家俊教佢地騎馬ok

讀錯啦應該 每年贏310場都要10年啦
條友炒得啦

有私家馬秤高少少好正常

中英文都係3100
癡撚線 每年贏310

呢場4-7 連贏位置Q
FATFAT

上啊！戶崎

寫果個有問題

係現場,巴西個小朋友好緊張咁

聚歡笑

騎師賽特佳

戶崎圭太
年齡： 37歲
背景：
父親為公務員的戶崎圭太於1998年4月在日本地方競馬全國協會的地區賽事中初次登場，其後四度登上日本地方競馬全國協會冠軍騎師寶座，其中在2009年更勝出四百零八場頭馬。2013年，戶崎圭太獲日本中央競馬會發給騎師牌照，隨即取得佳績，翌年榮膺日本中央競馬會冠軍騎師，並於2015年及2016年成功衛冕。從騎以來，戶崎圭太已攻下十六項一級賽／日本一級賽，包括夥拍「真誠少女」攻下維多利亞一哩賽（2015年及2016年）。其他主要賽事冠軍包括2015年憑藉「真誠少女」攻克短途馬錦標；2014年主策「貴婦人」揚威有馬紀念賽；2011年策騎「實際影響」攻下安田紀念賽，取得個人首項日本中央競馬會一級賽錦標；以及在擔任日本地方競馬全國協會騎師期間夥拍Furioso勝出帝王賞（2008年及2010年）、川崎紀念賽（2011年）及柏市紀念賽（2011年）四項日本一級賽。截至11月12日為止，戶崎圭太今季贏得一百五十六場頭馬，暫居日本中央競馬會騎師榜第二位，比排首位的李慕華少十場頭馬。出道至今，已取得逾三千一百場勝仗（包括於日本中央競馬會賽事中取得八百一十一場頭馬）。

田泰安移情別戀

係 好純樸
好似CC宿宿咁

父親為公務員的戶崎圭太於1998年4月在日本地方競馬全國協會的地區賽事中初次登場，其後四度登上日本地方競馬全國協會冠軍騎師寶座，其中在2009年更勝出四百零八場頭馬。2013年，戶崎圭太獲日本中央競馬會發給騎師牌照，隨即取得佳績，翌年榮膺日本中央競馬會冠軍騎師，並於2015年及2016年成功衛冕。從騎以來，戶崎圭太已攻下十六項一級賽／日本一級賽，包括夥拍「真誠少女」攻下維多利亞一哩賽（2015年及2016年）。其他主要賽事冠軍包括2015年憑藉「真誠少女」攻克短途馬錦標；2014年主策「貴婦人」揚威有馬紀念賽；2011年策騎「實際影響」攻下安田紀念賽，取得個人首項日本中央競馬會一級賽錦標；以及在擔任日本地方競馬全國協會騎師期間夥拍Furioso勝出帝王賞（2008年及2010年）、川崎紀念賽（2011年）及柏市紀念賽（2011年）四項日本一級賽。截至11月12日為止，戶崎圭太今季贏得一百五十六場頭馬，暫居日本中央競馬會騎師榜第二位，比排首位的李慕華少十場頭馬。出道至今，已取得逾三千一百場勝仗（包括於日本中央競馬會賽事中取得八百一十一場頭馬）。

做愛Q

我錯

人地18歲要同班世界頂級同場

跑地方馬場一日10win都得啦

98年出道 19年/3100 =平均每年贏163場

香港騎師垃圾

中央連地方馬地，365日都有馬跑
而且人地一日跑12，13場

隻5靚仔wo

4搭7

屌 咁連續十場all in 佢win 咪fatfat

潘狗會唔會走出黎,你知啦,佢真係狗黎

所以無咩特別

原來日日都有馬跑 佢贏 刷數據

一支梅 家多福 點睇

想要一支梅

咁搞笑既 成堆無根據既黎跑1650

喜菜20倍

但佢少跑地方賽

地方馬場同逸園賽狗咁上下
可能一條友已經推郁個賠率

我雅 下馬威先

拉目標明確 第6 第9場

QQP買咩好

有無心水老巫 唔識買

靚先生 馬有 岩腳程
唔熟騎師

1998騎到今日，講緊20年
今年都166win
中央867場，地方超過2000場
地方我無check
質疑前check下Google
想笑4人咩，美國咪仲跨長

靚先生

冇人要型酒杯？

[奇真包裝騎士]十二月六日快活谷九場夜賽暨浪琴錶國際騎師錦標賽討論區 II

一個禮拜可能跑6日馬呢

今晚溫書 大家加油

7 答4 3 2
無得輸